屌奶星 士砵亭雪鳩19個球員

【體育】葡超球隊士砵亭會長般奴卡維奴疑因與球會於社交網絡公開罵戰，宣佈禁止一隊19名球員比賽。

周日葡超主場迎戰費利拿賽前，國內老牌勁旅士砵亭對一隊19名球員作出內部停賽處分。

報道指事件觸發點為士砵亭上周四在歐霸盃8強首回合0:2敗走西甲馬德里體育會一戰，據悉士砵亭會長般奴卡維奴（Bruno de Carvalho）賽後不滿一雙中堅高亞迪斯（Sebastian Coates）與馬菲奧（Jeremy Mathieu）犯錯令球隊淨吞兩蛋，並透過Facebook社交網絡留言：「高亞迪斯與馬菲奧做出馬體會前鋒都做不到的事情，比賽期間，我們只有9名球員。」

報道又指般奴卡維奴亦點名批評謝臣馬田斯、法比奧干查奧等主力，更認為星級前鋒巴斯杜斯蓄意領黃導致停賽，原因是不想參加次回合比賽。據悉士砵亭一眾球員都不滿般奴卡維奴的批評，並於Instagram社交網絡還擊，尤其對得不到會方最高層支持感到失望。

結果般奴卡維奴及後宣佈禁止19名一隊球員出賽，報道稱士砵亭球會與般奴卡維奴的口徑一致，並已決定以B隊參加周日的葡超聯賽，未知球員與會長的內部矛盾，最終能否及時平息。

垃圾球會

焦土派

垃圾球會 希望執笠

打馬體都係輸2粒仲想點

[黑氣石] 念舊C朗探班惜母會照輸

更認為星級前鋒巴斯杜斯蓄意領黃導致停賽，原因是不想參加次回合比賽

樓豬冇體育精神

干查奧俾人即時彈鐘

星級前鋒

俾人老尾

你自己加?

佢真係咁寫

探完班
可以成家球會收皮

客勝8.5倍, 狗會派錢

幾好笑

是其是 非其非牙 肉酸狗

買晉級

抵啦巴斯咁撚廢

你咪繼續吠 數據呃唔到人

Yes

樓主同美斯爭金靴獎

系

狼堡降班未

尋日贏左 而家差2分差距

屌奶星 漢堡都贏 咩心態

贏廢奶堡 btw好撚眼訓 仲係pub

樓主flirt女

食野

Ching rich

唔是啦 今日rugby vip可以去臨時pub 任食

vip

人地送 野就好食 但我唔飲酒冇野玩

Sporting

借啲二回氣ja?

廢到，特別係件廢鋒

U TOO

yes

高亞迪斯

真定假 今晚對家有8倍

係咪流料 狗會士砵亭仲落緊飛

對家而家11倍喎

原來dost喺now度返工寫稿

馬菲奧條垃圾廢係人都知嫁啦
係你咁傻買佢者

呢句真
馬菲奧廢到法乙水平都唔知有冇
Sporting仲好似執到寶咁

主席好似又淆咗啦

講就兇狠

仲好，出呢堆先無心踢

巴斯杜斯 = 2和b 咁上下

佢邊夠薑雪呀

iwobi 一季入到30球？

ho ball

On9球會

2和b 係最高水平聯賽

得罪講句 佢葡乙水平都冇

但 2和b > 巴斯

屌個主席夾埋外圍 另類假波

唔怪之得個個話你傻鳩

諧星級前鋒

夠你諧星 又係抄蓋清個名改少少

樓主不計前嫌又入波 簡直係球員典範

冇計 有職業道德

請珍惜牙蓋

不嬲珍惜 係你呢d抄名狗唔珍惜

名都抄人
冇d大志

唔接受現實

你咪睇下iwboi單唔單換到bas dost囉

點解咁迷巴斯 連新晉球星iwboi都反？

數據球王

頂多雪左干查奧同威廉卡維奴

佢唔怕俾球迷柴台咩

上場對下體自爆左2球既高亞迪斯同馬菲奧反而有得踢

巴斯光年

冇架啦 下場dost 冇得踢出硬局

干查奧係咪去邊都比人恰

球壇毒撚

話說佢以前唔係幾勁架咩 係咪自從傷完就回左塘

屌你放流料水左我20.00蚊

屌你士砵亭

勁到將馬些路逼上後備席（因為較為擅守） 歐聯決賽正選搶埋
但之後回塘回得好快 可惜

原來係咁 記得有一排好似出佢多啲

但就唔知係咪因為細路有傷定點

講傷 mk就真係傷完又傷 長抖到影都無埋 跟住默默比人借走
毒撚連結局都慘過人

廿蚊都嘈

比人雪可以番皇

又話雪, 點知條柒碌入埋波

俾d尊重好冇 就係你呢d仆街所以而家d球員愈嚟愈冇體育精神

反麻內鬨

咪離間 你先係反麻大隊長

咪屈

你以前係屋企點樣反麻我仲好記得

過去了

回歸我們吧

不了

屌 好彩最後無買